柒婆真心話

(吹完頭行出嚟)
各位前晚俾我啲狗打完嘅柒頭
我而家就分化你班on9仔
我表示完全支持和理非 因為你有你行我有我講
同時總係有「好少部分」係衝擊 搞到我啲狗 你班hi仔受傷
和理非好有香港人嘅精神 但係就有人衝擊 搞到成件事錯晒
我希望以後大家都可以繼續以和平、理性、有罪(?)嘅方法去表達你嘅訴求
我已經話撚咗你聽 我好謙卑咁聽緊 你哋仲煩乜9
法治係好重要 重要到中共唔承應一國兩制冇問題 我哋香港有法治可以保住一國兩制
成班死廢青喺度衝 而家就話俾全香港知 分化你哋 衝嘅都只係年青人
上三個禮拜我咪道撚咗歉囉
過去呢幾個禮拜我日日喺屋企歎冷氣 我都有約啲朋友打下麻將吹下笛
佢哋都嚟自「唔同背景」、「唔同立場」 我係 er... 都叫有耐心咁聽嘅 係間唔中打下喊路啫
首先呢啲嘅不滿都係由特區政府 嗱唔係我 係特區政府提出修訂逃犯條例引起嘅
「我哋」今次嘅修訂工作係「暫緩」緊
「我哋」嘅政治敏感度有偏差
因為「我哋」已經認咗衰仔
修例嘅工作已經徹底全面咁「停止」咗落嚟
但係我點都要出嚟講返兩句 做下樣
政府會唔會遲啲繼續推送中?
我知有「少部分」人有理解能力上嘅問題
唔緊要 我再播返錄音機
呢條條例已經「壽終正寢」 "The build is dead"
我係死都唔講撤回呀 咬我食呀
希望大家唔好再ff
打我啲狗嘅就係暴徒
拉到你嘅咪一定告你囉 我話唔話你係暴徒都係告9你呀
無論我同盧蛇講過啲咩閪嘢都好 僭建樺都會照告你
有班on9仔話想我唔告嗰啲俾我拉咗嘅人喎
屌你都7下7下 你估我會咩? 咪傻啦 我唔撚會幫啲反對我嘅人
我要殺一儆百 等你哋知驚 同時可以減弱你哋嘅力量
另外係獨立委員會 你哋唔知我而家講你知
喺上星期五 一個法定獨立監察警犬調查委員會已經決定咗「主動審視」
咁審視完之後 就會提出「建議」
我又同邦邦傾好咗 我哋會有個半年之約
半年後佢會交份報告俾我同大家 等大家唔記得咗件事咪一了百了囉
我都喺度希望所有想投訴嘅人 主動同監犬會講 等我哋可以全面徹查
反正你哋都冇number 都搵唔到邊隻狗有咬過人
就算你哋唔滿意都好 我都係咁架啦 吹呀
我覺得我講咗咁多次 今次講得最好
亦都俾啲時間我 睇下有咩對策可以對付你呢班示威者
避免再有大型嘅抗爭行動
我嚟緊繼續播錄音機 大家請細心聆聽以下內容
我哋會有個新嘅施政作風
我哋會「聆聽」意見 嗱係聆聽咋 我冇話我會接納同改善呀
我啲o靚都話佢哋會「收集民意」喎
我哋都有諮詢委員會 收集民意 集思廣益 但係就追唔上「今日嘅時代嘅要求」啫
咁嚟緊都係啲廢話啦 中意聽就聽 唔中意就skip啦
我都喺71講過啦 我會聽啲年青人嘅心聲
當時我都問過cu同ust嘅校長
你都知我驚死架啦 所以咪規模小小 人少少咁咪算囉
但係你哋啲廢青學生會話唔贊成閉門喇喎
咁咪公開對話囉 反正我都唔會正面回應你哋啲問題嘅
最後 我係唔會提自殺事件
所以我繼續播錄音機 激撚死你哋
(再用英文重覆講多次)

仆街林鄭 黑警死全家

推

騙

騙子林鄭